建議每一位香港人都看看這片

估唔到原來香港政府已經腐敗到呢個地步

片長但我覺得很重要，特別是後半部

也可以警惕一下自己，千萬不能被這個政府欺騙
各位加油💪

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推。